{"title":"Aus\u00eancia de Inclus\u00e3o Social","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down n\u00e3o se encaixa naturalmente nas din\u00e2micas sociais do grupo.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a aus\u00eancia de inclus\u00e3o social da pessoa com s\u00edndrome de Down nas atividades sociais?","answers":[]}]}