{"title":"Comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o Adaptada","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down deve se esfor\u00e7ar para se adequar \u00e0 forma de comunica\u00e7\u00e3o dos outros.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de adapta\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o pelos participantes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down?","answers":[{"answer":"Orientaria os participantes a adaptarem sua comunica\u00e7\u00e3o, usando linguagem clara, suporte visual e tempo extra para processamento, para garantir que a pessoa com s\u00edndrome de Down possa se envolver plenamente.","isCorrect":false,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Incentivaria os participantes a se envolverem ativamente com a pessoa com s\u00edndrome de Down, oferecendo oportunidades de participa\u00e7\u00e3o e criando um ambiente acolhedor e inclusivo. (c)","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."}]}]}