{"title":"Crit\u00e9rios de Beleza Padr\u00e3o","situation":"Durante uma discuss\u00e3o sobre beleza, um grupo de alunos refor\u00e7a a ideia de que apenas um tipo de corpo ou apar\u00eancia \u00e9 considerado bonito, excluindo e depreciando aqueles que n\u00e3o se enquadram nesse padr\u00e3o.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a imposi\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de beleza padr\u00e3o pelo grupo?","answers":[{"answer":"Questionaria a ideia de beleza restrita, enfatizando a import\u00e2ncia de valorizar a diversidade de corpos e apar\u00eancias.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Incentivaria a aprecia\u00e7\u00e3o da beleza em todas as suas formas e encorajaria o grupo a reconhecer a individualidade e autoestima de cada pessoa.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."},{"answer":"Concordaria com a imposi\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios de beleza, acreditando que apenas um padr\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido.","isCorrect":false,"comment":"O di\u00e1logo e a compreens\u00e3o s\u00e3o fundamentais para resolver conflitos e mal-entendidos."}]}]}