{"title":"defici\u00eancia visual","situation":"mulher com sufici\u00eancia visual tenta pegar um \u00f4nibus no ponto e pede ajuda para conseguir o \u00f4nibus correto. A primeira pessoa (P ) diz para (P ):. Algu\u00e9m pode me ajudar a conseguir pegar o \u00f4nibus barro macaxeira (v\u00e1rzea)?","questions":[{"question":"Qual sua rea\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Ignora, afinal n\u00e3o \u00e9 problema seu.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Ajuda ela a conseguir parar o \u00f4nibus correto.","isCorrect":true,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."},{"answer":"Fala o \u00f4nibus errado.","isCorrect":false,"comment":"O di\u00e1logo e a compreens\u00e3o s\u00e3o fundamentais para resolver conflitos e mal-entendidos."}]}]}