{"title":"Descredita\u00e7\u00e3o de Experi\u00eancia Feminina","situation":"Durante uma discuss\u00e3o em sala de aula sobre experi\u00eancias de g\u00eanero, um aluno descredita e minimiza as experi\u00eancias compartilhadas por uma colega por acreditar que n\u00e3o s\u00e3o relevantes ou leg\u00edtimas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a descredita\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia feminina pela colega?","answers":[{"answer":"Interferiria educadamente, refor\u00e7ando a import\u00e2ncia de valorizar e respeitar as experi\u00eancias de todas as pessoas, independentemente de seu g\u00eanero.","isCorrect":true,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Apoiaria a colega, validando suas experi\u00eancias e encorajando-a a continuar compartilhando suas perspectivas.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."},{"answer":"Concordaria com a descredita\u00e7\u00e3o, acreditando que as experi\u00eancias femininas s\u00e3o menos relevantes na discuss\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"A educa\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o fundamentais para combater a discrimina\u00e7\u00e3o e promover a inclus\u00e3o."}]}]}