{"title":"Desqualifica\u00e7\u00e3o de Experi\u00eancias de Pessoas LGBTQ+","situation":"Durante uma conversa em grupo, os participantes desqualificam as experi\u00eancias e os desafios enfrentados por pessoas LGBTQ+, minimizando a import\u00e2ncia de suas lutas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a desqualifica\u00e7\u00e3o das experi\u00eancias de pessoas LGBTQ+ pelos participantes?","answers":[{"answer":"Expressaria o rep\u00fadio \u00e0 desqualifica\u00e7\u00e3o, explicando que \u00e9 importante reconhecer e respeitar as experi\u00eancias individuais e coletivas das pessoas LGBTQ+.","isCorrect":false,"comment":"A autenticidade e a honestidade s\u00e3o valiosas, mas tamb\u00e9m \u00e9 importante ser sens\u00edvel aos sentimentos dos outros."},{"answer":"Ouviria atentamente as experi\u00eancias compartilhadas por pessoas LGBTQ+, demonstrando empatia e aprendendo com suas perspectivas \u00fanicas.","isCorrect":true,"comment":"Abordar a situa\u00e7\u00e3o com uma mentalidade aberta pode levar a uma resolu\u00e7\u00e3o mais eficaz."},{"answer":"Concordaria com a desqualifica\u00e7\u00e3o, acreditando que as experi\u00eancias das pessoas LGBTQ+ s\u00e3o exageradas ou n\u00e3o relevantes.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a necessidade de a\u00e7\u00e3o e defesa em situa\u00e7\u00f5es de discrimina\u00e7\u00e3o."}]}]}