{"title":"Discrimina\u00e7\u00e3o Religiosa","situation":"Durante uma discuss\u00e3o em sala de aula, um aluno faz coment\u00e1rios preconceituosos sobre a religi\u00e3o de outro aluno, ridicularizando suas cren\u00e7as.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria a essa discrimina\u00e7\u00e3o religiosa em sala de aula?","answers":[{"answer":"Interferiria, explicando que a liberdade religiosa \u00e9 um direito fundamental e que \u00e9 necess\u00e1rio respeitar as cren\u00e7as dos outros.","isCorrect":false,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Incentivaria uma discuss\u00e3o saud\u00e1vel sobre as diferentes religi\u00f5es, promovendo a compreens\u00e3o e o respeito m\u00fatuo.","isCorrect":true,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."},{"answer":"Concordaria com os coment\u00e1rios preconceituosos, acreditando que \u00e9 apenas uma forma de expressar opini\u00f5es pessoais.","isCorrect":false,"comment":"A educa\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o fundamentais para combater a discrimina\u00e7\u00e3o e promover a inclus\u00e3o."}]}]}