{"title":"Elevador Inoperante","situation":"Uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, que depende de uma cadeira de rodas para se locomover, est\u00e1 em frente a um pr\u00e9dio de escrit\u00f3rios. Ao tentar acessar o edif\u00edcio, percebe que o \u00fanico elevador dispon\u00edvel est\u00e1 inoperante, tornando imposs\u00edvel a sua entrada.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria ao deparar-se com essa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Procuraria um seguran\u00e7a ou funcion\u00e1rio do pr\u00e9dio para informar sobre o problema e sugerir que provid\u00eancias sejam tomadas para resolver a quest\u00e3o do elevador. Tamb\u00e9m ofereceria ajuda \u00e0 pessoa com defici\u00eancia para encontrar uma solu\u00e7\u00e3o alternativa, como a utiliza\u00e7\u00e3o de uma rampa de acesso.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."},{"answer":"Ficaria indiferente \u00e0 situa\u00e7\u00e3o e seguiria com meus pr\u00f3prios afazeres, acreditando que n\u00e3o \u00e9 minha responsabilidade lidar com problemas de acessibilidade em pr\u00e9dios p\u00fablicos.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta destaca a import\u00e2ncia da empatia e da compreens\u00e3o m\u00fatua."},{"answer":"Dirigir-me-ia \u00e0 pessoa com defici\u00eancia e diria que ela deveria procurar outro local para visitar, pois \u00e9 evidente que o pr\u00e9dio n\u00e3o se preocupa com a inclus\u00e3o e acessibilidade.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem direta, mas pode n\u00e3o considerar totalmente os sentimentos dos outros."}]}]}