{"title":"Escadas Sem Alternativas","situation":"Uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica chega a uma biblioteca p\u00fablica, mas percebe que a \u00fanica forma de acesso ao pr\u00e9dio \u00e9 por uma escada longa e \u00edngreme, impossibilitando sua entrada.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria ao presenciar essa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Manifestaria minha indigna\u00e7\u00e3o e buscaria chamar a aten\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis pela biblioteca e dos frequentadores para a falta de acessibilidade, exigindo a implementa\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es que permitam o acesso inclusivo a todas as pessoas.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante lembrar que a inclus\u00e3o \u00e9 um direito, n\u00e3o um privil\u00e9gio."},{"answer":"Procuraria encontrar informa\u00e7\u00f5es sobre as leis de acessibilidade locais e entraria em contato com as autoridades competentes para denunciar a falta de acessibilidade na biblioteca e exigir medidas corretivas.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Ignoraria a situa\u00e7\u00e3o e seguiria com meus afazeres, acreditando que n\u00e3o \u00e9 minha responsabilidade resolver o problema da pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica.","isCorrect":false,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."}]}]}