{"title":"Estere\u00f3tipos e Preconceitos","situation":"Durante uma conversa em grupo, os participantes compartilham estere\u00f3tipos e preconceitos sobre pessoas com s\u00edndrome de Down, perpetuando ideias err\u00f4neas e discriminat\u00f3rias.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria os estere\u00f3tipos e preconceitos compartilhados pelos participantes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas com s\u00edndrome de Down?","answers":[{"answer":"Manifestaria desconforto com os estere\u00f3tipos e preconceitos, explicando que a pessoa com s\u00edndrome de Down \u00e9 \u00fanica e que \u00e9 importante evitar generaliza\u00e7\u00f5es para promover a inclus\u00e3o e a compreens\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Compartilharia informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a s\u00edndrome de Down, desfazendo os estere\u00f3tipos e promovendo uma vis\u00e3o mais positiva e emp\u00e1tica.","isCorrect":true,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Concordaria com os estere\u00f3tipos e preconceitos, acreditando que as pessoas com s\u00edndrome de Down s\u00e3o limitadas em suas capacidades.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."}]}]}