{"title":"Estere\u00f3tipo Negativo","situation":"Durante uma conversa em grupo, os participantes compartilham estere\u00f3tipos negativos sobre pessoas com autismo, perpetuando ideias err\u00f4neas e preconceituosas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria os estere\u00f3tipos negativos compartilhados pelos participantes?","answers":[{"answer":"Manifestaria desconforto com os estere\u00f3tipos, explicando que cada pessoa com autismo \u00e9 \u00fanica e que \u00e9 importante evit\u00e1-los para promover a inclus\u00e3o e a compreens\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Compartilharia informa\u00e7\u00f5es precisas sobre o espectro do autismo, desfazendo os estere\u00f3tipos e promovendo uma vis\u00e3o mais positiva e emp\u00e1tica.","isCorrect":true,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Concordaria com os estere\u00f3tipos, acreditando que todas as pessoas com autismo se encaixam nesses padr\u00f5es.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."}]}]}