{"title":"Estigmatiza\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade Mental","situation":"Durante uma conversa em grupo, os participantes estigmatizam e rotulam pessoas que sofrem de doen\u00e7as mentais, usando termos pejorativos e preconceituosos.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a estigmatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade mental pelos participantes?","answers":[{"answer":"Manifestaria discord\u00e2ncia com os estigmas, explicando que \u00e9 essencial promover a empatia e o apoio \u00e0s pessoas que sofrem de doen\u00e7as mentais.","isCorrect":false,"comment":"A autenticidade e a honestidade s\u00e3o valiosas, mas tamb\u00e9m \u00e9 importante ser sens\u00edvel aos sentimentos dos outros."},{"answer":"Compartilharia informa\u00e7\u00f5es precisas sobre sa\u00fade mental, ajudando a desfazer os estere\u00f3tipos e promovendo uma atitude mais compassiva.","isCorrect":true,"comment":"Abordar a situa\u00e7\u00e3o com uma mentalidade aberta pode levar a uma resolu\u00e7\u00e3o mais eficaz."},{"answer":"Concordaria com a estigmatiza\u00e7\u00e3o, acreditando que as pessoas com doen\u00e7as mentais s\u00e3o fr\u00e1geis ou perigosas.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a necessidade de a\u00e7\u00e3o e defesa em situa\u00e7\u00f5es de discrimina\u00e7\u00e3o."}]}]}