{"title":"Estigmatiza\u00e7\u00e3o dos Tra\u00e7os F\u00edsicos","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down deve se conformar aos padr\u00f5es est\u00e9ticos predominantes.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a estigmatiza\u00e7\u00e3o dos tra\u00e7os f\u00edsicos praticada pelos participantes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down?","answers":[{"answer":"Manifestaria desconforto com a estigmatiza\u00e7\u00e3o, explicando que os tra\u00e7os f\u00edsicos da pessoa com s\u00edndrome de Down s\u00e3o naturais e devem ser aceitos e respeitados.","isCorrect":false,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Promoveria uma discuss\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de valorizar a diversidade e a beleza em todas as suas formas, sensibilizando os participantes sobre o impacto prejudicial da estigmatiza\u00e7\u00e3o.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."}]}]}