{"title":"Estigmatiza\u00e7\u00e3o na M\u00eddia","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down \u00e9 estigmatizada e representada de maneira negativa na m\u00eddia, perpetuando estere\u00f3tipos e preconceitos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas habilidades e capacidades.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a estigmatiza\u00e7\u00e3o da pessoa com s\u00edndrome de Down na m\u00eddia?","answers":[{"answer":"Promoveria uma representa\u00e7\u00e3o positiva e inclusiva da pessoa com s\u00edndrome de Down na m\u00eddia, compartilhando hist\u00f3rias de sucesso, talentos e contribui\u00e7\u00f5es para combater os estere\u00f3tipos negativos.","isCorrect":true,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Incentivaria a m\u00eddia a adotar uma abordagem mais consciente e respons\u00e1vel ao retratar pessoas com s\u00edndrome de Down, destacando suas habilidades e desafiando os preconceitos existentes.","isCorrect":false,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."},{"answer":"Concordaria com a estigmatiza\u00e7\u00e3o na m\u00eddia, acreditando que \u00e9 apenas uma forma de entretenimento ou sensacionalismo.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante lembrar que a inclus\u00e3o \u00e9 um direito, n\u00e3o um privil\u00e9gio."}]}]}