{"title":"Exclus\u00e3o de Aluno com Defici\u00eancia","situation":"Durante uma atividade em grupo, os membros decidem excluir um aluno com defici\u00eancia por acreditar que ele n\u00e3o pode contribuir devido \u00e0s suas limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria essa exclus\u00e3o do aluno com defici\u00eancia?","answers":[{"answer":"Questionaria a exclus\u00e3o, enfatizando a import\u00e2ncia de valorizar as habilidades e potenciais \u00fanicos de cada indiv\u00edduo, independentemente de suas limita\u00e7\u00f5es.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Incentivaria o aluno com defici\u00eancia a participar ativamente e ofereceria suporte e adapta\u00e7\u00f5es para garantir sua inclus\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."},{"answer":"Concordaria com a exclus\u00e3o, acreditando que as limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do aluno impedem sua contribui\u00e7\u00e3o no grupo.","isCorrect":false,"comment":"O di\u00e1logo e a compreens\u00e3o s\u00e3o fundamentais para resolver conflitos e mal-entendidos."}]}]}