{"title":"Exclus\u00e3o de Pessoas com Defici\u00eancia","situation":"Durante uma atividade em grupo, os membros ignoram as necessidades de acessibilidade de um aluno com defici\u00eancia.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a exclus\u00e3o de pessoas com defici\u00eancia nessa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Enfatizaria a import\u00e2ncia de garantir a acessibilidade para todos os membros do grupo e sugeriria adapta\u00e7\u00f5es adequadas.","isCorrect":true,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Ofereceria ajuda e suporte ao aluno com defici\u00eancia, facilitando sua participa\u00e7\u00e3o plena na atividade.","isCorrect":false,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."},{"answer":"Iniciaria uma discuss\u00e3o sobre inclus\u00e3o e acessibilidade, conscientizando os membros do grupo sobre a import\u00e2ncia dessas quest\u00f5es.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante lembrar que a inclus\u00e3o \u00e9 um direito, n\u00e3o um privil\u00e9gio."}]}]}