{"title":"Exclus\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia F\u00edsica","situation":"Durante uma atividade em grupo, os membros decidem excluir uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, assumindo que ela n\u00e3o ser\u00e1 capaz de contribuir efetivamente.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a exclus\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica pelo grupo?","answers":[{"answer":"Questionaria a exclus\u00e3o, enfatizando que todas as pessoas t\u00eam habilidades e perspectivas valiosas, independentemente de suas limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta sugere a import\u00e2ncia de buscar aliados e apoio."},{"answer":"Incentivaria a participa\u00e7\u00e3o ativa da pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, buscando formas de inclus\u00e3o e adaptando a atividade, se necess\u00e1rio.","isCorrect":true,"comment":"A autenticidade e a honestidade s\u00e3o valiosas, mas tamb\u00e9m \u00e9 importante ser sens\u00edvel aos sentimentos dos outros."},{"answer":"Concordaria com a exclus\u00e3o, acreditando que a defici\u00eancia f\u00edsica limita a capacidade de contribui\u00e7\u00e3o da pessoa.","isCorrect":false,"comment":"Abordar a situa\u00e7\u00e3o com uma mentalidade aberta pode levar a uma resolu\u00e7\u00e3o mais eficaz."}]}]}