{"title":"Fala importuna","situation":"Uma crian\u00e7a com S\u00edndrome de Down (P) estava no \u00f4nibus, quando um jovem disse: as caracter\u00edsticas desses deficientes s\u00e3o horr\u00edveis.","questions":[{"question":"O que voc\u00ea faria se estivesse presente nesse momento?","answers":[{"answer":"Iria sorrir da situa\u00e7\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Chamaria a aten\u00e7\u00e3o do jovem dizendo que sua fala foi discriminat\u00f3ria.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 fundamental ser assertivo, mas tamb\u00e9m respeitoso, ao abordar conflitos."},{"answer":"N\u00e3o faria nada.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."}]}]}