{"title":"Falta de Acessibilidade nas Instala\u00e7\u00f5es","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down deve se adaptar \u00e0s limita\u00e7\u00f5es das instala\u00e7\u00f5es.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de acessibilidade das instala\u00e7\u00f5es para a pessoa com s\u00edndrome de Down?","answers":[{"answer":"Solicitaria \u00e0s autoridades respons\u00e1veis que tornassem as instala\u00e7\u00f5es mais acess\u00edveis, garantindo que todas as pessoas, incluindo aquelas com s\u00edndrome de Down, possam participar das atividades sem restri\u00e7\u00f5es.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Ofereceria suporte e orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down, buscando alternativas vi\u00e1veis para sua participa\u00e7\u00e3o na atividade, mesmo diante das limita\u00e7\u00f5es de acessibilidade.","isCorrect":true,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."}]}]}