{"title":"Falta de Emprego Inclusivo","situation":"Durante um processo seletivo, um a pessoa com s\u00edndrome de Down \u00e9 exclu\u00edda do processo de contrata\u00e7\u00e3o devido a estere\u00f3tipos e preconceitos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas habilidades e compet\u00eancias.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a exclus\u00e3o da pessoa com s\u00edndrome de Down do processo seletivo?","answers":[{"answer":"Questionaria a exclus\u00e3o, enfatizando a import\u00e2ncia da inclus\u00e3o no local de trabalho e a valoriza\u00e7\u00e3o das habilidades e compet\u00eancias individuais.","isCorrect":true,"comment":"Esta resposta pode ser percebida como confrontadora e pode n\u00e3o ser a melhor abordagem em todas as situa\u00e7\u00f5es."},{"answer":"Promoveria a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre as capacidades e potencial da pessoa com s\u00edndrome de Down, buscando sensibilizar os empregadores e incentiv\u00e1-los a adotar uma pol\u00edtica de emprego inclusiva.","isCorrect":false,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Concordaria com a exclus\u00e3o, acreditando que as pessoas com s\u00edndrome de Down n\u00e3o s\u00e3o capazes de desempenhar fun\u00e7\u00f5es profissionais.","isCorrect":false,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."}]}]}