{"title":"Falta de Acesso a Servi\u00e7os de Sa\u00fade","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down n\u00e3o precisa de cuidados de sa\u00fade especiais.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de acesso a pessoa com s\u00edndrome de Down aos servi\u00e7os de sa\u00fade?","answers":[{"answer":"Trabalharia em colabora\u00e7\u00e3o com profissionais de sa\u00fade e organiza\u00e7\u00f5es para promover a cria\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade inclusivos e adaptados \u00e0s necessidades da pessoa com s\u00edndrome de Down.","isCorrect":false,"comment":"O di\u00e1logo e a compreens\u00e3o s\u00e3o fundamentais para resolver conflitos e mal-entendidos."},{"answer":"Forneceria informa\u00e7\u00f5es e recursos sobre servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis, apoiando a pessoa com s\u00edndrome de Down a acessar cuidados de sa\u00fade adequados e a ser um defensor de sua pr\u00f3pria sa\u00fade.","isCorrect":true,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."}]}]}