{"title":"Falta de Adapta\u00e7\u00f5es em Avalia\u00e7\u00f5es","situation":"Durante uma avalia\u00e7\u00e3o escolar, um aluno com autismo n\u00e3o recebe as adapta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, como mais tempo, suporte visual ou modifica\u00e7\u00f5es no formato das quest\u00f5es.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de adapta\u00e7\u00f5es na avalia\u00e7\u00e3o para o aluno com autismo?","answers":[{"answer":"Conversaria com os professores e a equipe educacional, destacando a import\u00e2ncia de fornecer as adapta\u00e7\u00f5es adequadas para garantir a igualdade de oportunidades de aprendizagem para o aluno com autismo.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta sugere a import\u00e2ncia de buscar aliados e apoio."},{"answer":"Buscaria informa\u00e7\u00f5es sobre as poss\u00edveis adapta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias que podem ser implementadas durante as avalia\u00e7\u00f5es, compartilhando-as com os professores e promovendo a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre as necessidades espec\u00edficas do aluno.","isCorrect":true,"comment":"A autenticidade e a honestidade s\u00e3o valiosas, mas tamb\u00e9m \u00e9 importante ser sens\u00edvel aos sentimentos dos outros."},{"answer":"Concordaria com a falta de adapta\u00e7\u00f5es, acreditando que o aluno com autismo deve se adaptar \u00e0s avalia\u00e7\u00f5es padr\u00e3o sem considerar suas dificuldades.","isCorrect":false,"comment":"Abordar a situa\u00e7\u00e3o com uma mentalidade aberta pode levar a uma resolu\u00e7\u00e3o mais eficaz."}]}]}