{"title":"Falta de Empatia e Compreens\u00e3o","situation":"Durante uma atividade em grupo, os participantes n\u00e3o demonstram empatia ou compreens\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s dificuldades que um colega com autismo enfrenta diariamente.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de empatia e compreens\u00e3o dos participantes em rela\u00e7\u00e3o ao colega com autismo?","answers":[{"answer":"Promoveria a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o autismo, compartilhando informa\u00e7\u00f5es sobre suas caracter\u00edsticas e desafios para estimular a empatia e a compreens\u00e3o.","isCorrect":true,"comment":"Esta resposta pode ser percebida como confrontadora e pode n\u00e3o ser a melhor abordagem em todas as situa\u00e7\u00f5es."},{"answer":"Incentivaria a cria\u00e7\u00e3o de um ambiente de apoio, onde os participantes possam compartilhar suas perspectivas e aprender uns com os outros, desenvolvendo uma maior compreens\u00e3o sobre as experi\u00eancias do colega com autismo.","isCorrect":false,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Concordaria com a falta de empatia e compreens\u00e3o, acreditando que o colega com autismo deve se adaptar sem esperar que os outros entendam suas necessidades.","isCorrect":false,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."}]}]}