{"title":"Falta de Acessibilidade na Comunica\u00e7\u00e3o","situation":"Durante uma reuni\u00e3o de equipe, a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 acess\u00edvel para uma pessoa com s\u00edndrome de Down, seja pela falta de adapta\u00e7\u00f5es na linguagem, seja pela velocidade da fala ou pela falta de apoio visual.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de acessibilidade na comunica\u00e7\u00e3o para a pessoa com s\u00edndrome de Down durante a reuni\u00e3o de equipe?","answers":[{"answer":"Solicitaria aos participantes que adaptem sua comunica\u00e7\u00e3o, usando linguagem clara, suporte visual e tempo extra para processamento, para garantir que a pessoa com s\u00edndrome de Down possa se envolver plenamente.","isCorrect":false,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Ofereceria suporte \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down, fornecendo tradu\u00e7\u00f5es visuais, resumos escritos ou outros recursos que possam facilitar sua compreens\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 fundamental ser assertivo, mas tamb\u00e9m respeitoso, ao abordar conflitos."},{"answer":"Concordaria com a falta de acessibilidade na comunica\u00e7\u00e3o, acreditando que a pessoa com s\u00edndrome de Down deve se esfor\u00e7ar para acompanhar a fala r\u00e1pida e a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o adaptada.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."}]}]}