{"title":"Falta de Respeito \u00e0s Decis\u00f5es Afetivas","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down n\u00e3o tem capacidade de tomar decis\u00f5es afetivas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de respeito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s decis\u00f5es afetivas da pessoa com s\u00edndrome de Down?","answers":[{"answer":"Defenderia o direito da pessoa com s\u00edndrome de Down de tomar suas pr\u00f3prias decis\u00f5es afetivas, promovendo a inclus\u00e3o e a aceita\u00e7\u00e3o de relacionamentos saud\u00e1veis e consensuais.","isCorrect":true,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."},{"answer":"Trabalharia em conjunto com fam\u00edlia e profissionais para fornecer apoio e orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down em suas decis\u00f5es afetivas, garantindo que seus desejos e bem-estar sejam considerados.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."}]}]}