{"title":"Falta de Inclus\u00e3o na Vida Social","situation":"A pessoa com s\u00edndrome de Down n\u00e3o se encaixa naturalmente nas din\u00e2micas sociais do evento.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de inclus\u00e3o da pessoa com s\u00edndrome de Down na vida social durante o evento?","answers":[{"answer":"Incentivaria os participantes a inclu\u00edrem a pessoa com s\u00edndrome de Down nas conversas e atividades sociais, promovendo a cria\u00e7\u00e3o de um ambiente inclusivo e acolhedor.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Ofereceria suporte \u00e0 pessoa com s\u00edndrome de Down, auxiliando-a a se conectar com os outros participantes e incentivando sua participa\u00e7\u00e3o ativa no evento.","isCorrect":true,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."}]}]}