{"title":"Falta de Comunica\u00e7\u00e3o e Esclarecimento","situation":"Durante uma reuni\u00e3o de equipe, os participantes n\u00e3o comunicam claramente informa\u00e7\u00f5es importantes para um membro com autismo, dificultando sua participa\u00e7\u00e3o efetiva.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de comunica\u00e7\u00e3o e esclarecimento para o membro com autismo durante a reuni\u00e3o de equipe?","answers":[{"answer":"Solicitaria aos participantes que sejam claros e diretos em sua comunica\u00e7\u00e3o, assegurando que todas as informa\u00e7\u00f5es sejam compartilhadas de forma acess\u00edvel e compreens\u00edvel para o membro com autismo.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem proativa, o que pode ser ben\u00e9fico em muitos cen\u00e1rios."},{"answer":"Encorajaria o membro com autismo a expressar suas necessidades de comunica\u00e7\u00e3o e esclarecimento, fornecendo o apoio necess\u00e1rio para garantir sua participa\u00e7\u00e3o efetiva na reuni\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Concordaria com a falta de comunica\u00e7\u00e3o e esclarecimento, acreditando que o membro com autismo deve se adaptar \u00e0 forma de comunica\u00e7\u00e3o predominante da equipe.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."}]}]}