{"title":"Ignorar as Prefer\u00eancias Sensoriais","situation":"Durante uma refei\u00e7\u00e3o em grupo, os participantes ignoram as prefer\u00eancias sensoriais de uma pessoa com autismo, expondo-a a est\u00edmulos sensoriais aversivos ou recusando-se a acomodar suas necessidades espec\u00edficas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a falta de considera\u00e7\u00e3o pelas prefer\u00eancias sensoriais da pessoa com autismo durante a refei\u00e7\u00e3o em grupo?","answers":[{"answer":"Sensibilizaria os participantes para a import\u00e2ncia de considerar as prefer\u00eancias sensoriais de todos, garantindo um ambiente confort\u00e1vel e respeitando as necessidades individuais.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem direta, mas pode n\u00e3o considerar totalmente os sentimentos dos outros."},{"answer":"Encorajaria a cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o seguro para a pessoa com autismo, onde ela possa desfrutar da refei\u00e7\u00e3o de acordo com suas prefer\u00eancias e necessidades sensoriais.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Concordaria com a falta de considera\u00e7\u00e3o pelas prefer\u00eancias sensoriais, acreditando que a pessoa com autismo deve se ajustar ao ambiente sem considerar suas necessidades espec\u00edficas.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."}]}]}