{"title":"Inferioriza\u00e7\u00e3o de Profiss\u00f5es","situation":"Durante uma din\u00e2mica em grupo, um participante abusa de seu poder e usa linguagem e comportamentos agressivos para dominar e intimidar os outros.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a inferioriza\u00e7\u00e3o de profiss\u00f5es pelos participantes?","answers":[{"answer":"Durante uma conversa em grupo, os participantes menosprezam e menosprezam determinadas profiss\u00f5es, considerando-as inferiores ou indignas.","isCorrect":false,"comment":""},{"answer":"Manifestaria discord\u00e2ncia com a atitude, explicando que todas as profiss\u00f5es t\u00eam valor e devem ser respeitadas.","isCorrect":true,"comment":"Abordar situa\u00e7\u00f5es com empatia pode levar a resultados mais positivos."},{"answer":"Destacaria a import\u00e2ncia de valorizar a diversidade de carreiras e habilidades, evitando o estigma e o preconceito.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."},{"answer":"Concordaria com a inferioriza\u00e7\u00e3o, acreditando que algumas profiss\u00f5es s\u00e3o realmente inferiores \u00e0s outras.","isCorrect":false,"comment":"A educa\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o fundamentais para combater a discrimina\u00e7\u00e3o e promover a inclus\u00e3o."}]}]}