{"title":"Porta Fechada","situation":"Uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica chega a um museu para visitar uma exposi\u00e7\u00e3o. Ao chegar \u00e0 entrada principal, ela percebe que n\u00e3o h\u00e1 rampa de acesso e que a porta \u00e9 estreita demais para sua cadeira de rodas.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria ao presenciar essa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Manifestaria minha indigna\u00e7\u00e3o e tentaria chamar a aten\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios do museu e dos visitantes para a falta de acessibilidade, exigindo que medidas sejam tomadas para permitir o acesso igualit\u00e1rio a todas as pessoas.","isCorrect":true,"comment":"Esta resposta pode ser percebida como confrontadora e pode n\u00e3o ser a melhor abordagem em todas as situa\u00e7\u00f5es."},{"answer":"Me ofereceria para ajudar a pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica a encontrar uma entrada alternativa ou entrar em contato com a administra\u00e7\u00e3o do museu para expressar minha preocupa\u00e7\u00e3o com a falta de acessibilidade.","isCorrect":false,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Ignoraria a situa\u00e7\u00e3o e seguiria em frente com a visita ao museu, acreditando que n\u00e3o \u00e9 minha responsabilidade resolver o problema da pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica.","isCorrect":false,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."}]}]}