{"title":"Porta Estreita","situation":"Uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, que utiliza uma cadeira de rodas para se locomover, chega \u00e0 entrada de um restaurante popularmente conhecido na cidade. No entanto, ao se aproximar da porta, percebe que a abertura \u00e9 estreita demais para que ela possa passar com facilidade.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria ao presenciar essa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"proximar-me-ia da pessoa e ofereceria ajuda para encontrar uma alternativa, como uma entrada lateral mais ampla ou uma rampa de acesso, garantindo que ela possa desfrutar do restaurante como qualquer outra pessoa.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a necessidade de a\u00e7\u00e3o e defesa em situa\u00e7\u00f5es de discrimina\u00e7\u00e3o."},{"answer":"Iria at\u00e9 o gerente ou funcion\u00e1rio respons\u00e1vel pelo estabelecimento e expressaria minha preocupa\u00e7\u00e3o com a acessibilidade inadequada. Sugeriria que medidas sejam tomadas para melhorar o acesso e garantir que pessoas com defici\u00eancia possam entrar e desfrutar do local.","isCorrect":true,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Ignoraria a situa\u00e7\u00e3o e continuaria minha visita ao restaurante, acreditando que n\u00e3o \u00e9 responsabilidade minha lidar com problemas de acessibilidade.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 fundamental ser assertivo, mas tamb\u00e9m respeitoso, ao abordar conflitos."}]}]}