{"title":"Pronomes Pessoais","situation":"Durante uma discuss\u00e3o em sala de aula, um aluno se recusa a usar os pronomes corretos de outra pessoa, mesmo ap\u00f3s ser informado.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a situa\u00e7\u00e3o do uso dos pronomes pessoais?","answers":[{"answer":"Interferiria educadamente, explicando a import\u00e2ncia de respeitar a identidade de g\u00eanero e usar os pronomes corretos.","isCorrect":false,"comment":"A paci\u00eancia e a comunica\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o essenciais para construir relacionamentos saud\u00e1veis."},{"answer":"Refor\u00e7aria o uso dos pronomes corretos ao se referir \u00e0 pessoa, demonstrando apoio e solidariedade.","isCorrect":true,"comment":"A resposta parece ser uma abordagem equilibrada, embora a situa\u00e7\u00e3o possa exigir mais nuances."},{"answer":"Conversaria com a pessoa em particular, oferecendo suporte emocional e fornecendo informa\u00e7\u00f5es sobre recursos adicionais.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante lembrar que a inclus\u00e3o \u00e9 um direito, n\u00e3o um privil\u00e9gio."}]}]}