{"title":"Restri\u00e7\u00e3o de Oportunidades Acad\u00eamicas","situation":"Durante uma atividade acad\u00eamica, um grupo de alunos exclui deliberadamente um colega com base em sua origem socioecon\u00f4mica, acreditando que ele n\u00e3o possui o mesmo n\u00edvel de conhecimento ou habilidades.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria essa restri\u00e7\u00e3o de oportunidades acad\u00eamicas pelo grupo?","answers":[{"answer":"Questionaria a exclus\u00e3o, enfatizando a import\u00e2ncia de oferecer oportunidades iguais a todos os alunos, independentemente de sua origem socioecon\u00f4mica.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 fundamental ser assertivo, mas tamb\u00e9m respeitoso, ao abordar conflitos."},{"answer":"Incentivaria a participa\u00e7\u00e3o do aluno exclu\u00eddo, valorizando suas perspectivas e contribui\u00e7\u00f5es \u00fanicas.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."},{"answer":"Concordaria com a exclus\u00e3o, acreditando que a origem socioecon\u00f4mica determina a capacidade acad\u00eamica de uma pessoa.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta destaca a import\u00e2ncia da empatia e da compreens\u00e3o m\u00fatua."}]}]}