{"title":"Ridiculariza\u00e7\u00e3o Online","situation":"Voc\u00ea est\u00e1 rolando o fee do Instagram at\u00e9 que se depara com uma imagem de uma pessoa com S\u00edndrome de Down, e nela cont\u00e9m coment\u00e1rios sarc\u00e1sticos e cru\u00e9is.","questions":[{"question":"O que voc\u00ea faria?","answers":[{"answer":"Passaria direto.","isCorrect":false,"comment":"A colabora\u00e7\u00e3o e a comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o essenciais para a constru\u00e7\u00e3o de ambientes inclusivos."},{"answer":"Faria um coment\u00e1rio de desaprova\u00e7\u00e3o.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 fundamental ser assertivo, mas tamb\u00e9m respeitoso, ao abordar conflitos."},{"answer":"Faria um coment\u00e1rio mostrando que era contra e ainda ficaria denunciando a conta que tinha postado isso e faria uma den\u00fancia por crimes virtuais.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem de compreens\u00e3o e apoio m\u00fatuos."}]}]}