{"title":"Subestima\u00e7\u00e3o das Habilidades e Potencial","situation":"Durante uma atividade acad\u00eamica, os participantes subestimam as habilidades e o potencial de um colega com autismo, n\u00e3o reconhecendo suas capacidades e limitando suas oportunidades de crescimento.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a subestima\u00e7\u00e3o das habilidades e potencial do colega com autismo pelos participantes?","answers":[{"answer":"Ressaltaria as habilidades e potencial do colega com autismo, incentivando os participantes a reconhecerem suas capacidades e a oferecerem oportunidades para que ele possa desenvolver seu potencial.","isCorrect":true,"comment":"A resposta sugere uma abordagem direta, mas pode n\u00e3o considerar totalmente os sentimentos dos outros."},{"answer":"Compartilharia exemplos de pessoas com autismo que alcan\u00e7aram sucesso em suas \u00e1reas de interesse, promovendo uma vis\u00e3o mais ampla e positiva das possibilidades e talentos das pessoas com autismo.","isCorrect":false,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Concordaria com a subestima\u00e7\u00e3o, acreditando que o colega com autismo possui limita\u00e7\u00f5es significativas em suas habilidades e potencial.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."}]}]}