{"title":"Superprote\u00e7\u00e3o e Subestima\u00e7\u00e3o","situation":"Durante uma atividade acad\u00eamica, os participantes superprotegem e subestimam as habilidades e a autonomia de uma pessoa com s\u00edndrome de Down, n\u00e3o permitindo que ela se envolva plenamente.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea abordaria a superprote\u00e7\u00e3o e subestima\u00e7\u00e3o das habilidades a pessoa com s\u00edndrome de Down pelos participantes?","answers":[{"answer":"Manifestaria discord\u00e2ncia com a superprote\u00e7\u00e3o e subestima\u00e7\u00e3o, explicando a import\u00e2ncia de permitir que a pessoa com s\u00edndrome de Down assuma responsabilidades e desenvolva suas habilidades.","isCorrect":false,"comment":"A resposta sugere uma abordagem direta, mas pode n\u00e3o considerar totalmente os sentimentos dos outros."},{"answer":"Incentivaria os participantes a oferecerem oportunidades de aprendizado e crescimento para a pessoa com s\u00edndrome de Down, adaptando as atividades e fornecendo o suporte necess\u00e1rio para sua participa\u00e7\u00e3o.","isCorrect":true,"comment":"\u00c9 importante considerar o impacto das a\u00e7\u00f5es individuais no bem-estar coletivo."},{"answer":"Concordaria com a superprote\u00e7\u00e3o e subestima\u00e7\u00e3o, acreditando que a pessoa com s\u00edndrome de Down n\u00e3o \u00e9 capaz de realizar tarefas ou assumir responsabilidades.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta promove a ideia de auto-advocacia e busca de justi\u00e7a."}]}]}