{"title":"Transporte Excludente","situation":"Uma pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica deseja utilizar o transporte p\u00fablico para se locomover pela cidade. No entanto, ao chegar ao ponto de \u00f4nibus, percebe que n\u00e3o h\u00e1 rampas de acesso para cadeiras de rodas nos \u00f4nibus dispon\u00edveis na linha em que precisa embarcar.","questions":[{"question":"Como voc\u00ea reagiria ao presenciar essa situa\u00e7\u00e3o?","answers":[{"answer":"Manifestaria minha indigna\u00e7\u00e3o e tentaria mobilizar outras pessoas no ponto de \u00f4nibus para pressionar as autoridades respons\u00e1veis pelo transporte p\u00fablico a implementarem medidas de acessibilidade, como rampas nos \u00f4nibus, garantindo a inclus\u00e3o de todas as pessoas.","isCorrect":false,"comment":"A resposta destaca a import\u00e2ncia de reconhecer e abordar as barreiras atitudinais."},{"answer":"Ofereceria minha ajuda \u00e0 pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica, sugerindo alternativas de transporte ou auxiliando-a a entrar em contato com as empresas de transporte p\u00fablico para registrar uma reclama\u00e7\u00e3o e exigir a melhoria da acessibilidade.","isCorrect":true,"comment":"A educa\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o fundamentais para combater a discrimina\u00e7\u00e3o e promover a inclus\u00e3o."},{"answer":"Ignoraria a situa\u00e7\u00e3o e seguiria minha rotina, considerando que n\u00e3o \u00e9 minha responsabilidade resolver o problema da pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica.","isCorrect":false,"comment":"Esta resposta sugere a import\u00e2ncia de buscar aliados e apoio."}]}]}